到底班肥婆係唔係有精神病？

你都知自己個身形好突出，人地望多你兩眼，或者恥笑你都係好正常架喎

你唔想人地望你，咪唔好著背心短褲囉，笑你又唔得，咪撚出街啦

望下你又係到摺摺聲，報警告你阻街啊肥西

你望佢，一定係因為佢肥你先望
你唔望佢，一定係因為佢肥你先唔望

肥婆

肥是原罪